沙田警署廚師檢測呈陰性 食堂周日重開

林鄭政府日前禁止食肆晚市堂食，但警署食堂卻獲豁免執行，未料即有警署食堂人員疑感染武漢肺炎。《蘋果》獲悉，沙田警署食堂一名廚師近日發燒，正等候深喉唾液測試結果，沙田警署食堂昨起暫停營業。

警方晚上回覆查詢，指該名食堂職員經初步測試後，對武漢肺炎病毒呈陰性反應，食堂將於7月19日（周日）恢復服務。

集氣係假陰性

假陰啫

早幾個月前歐洲嗰邊屌晒鬼大陸買返嚟嘅試劑準確率得20-30%

都叫左唔好燈....出事架嘛

假陰性. 3萬

開，一定要開

無事！繼續開！繼續食！

假陰please
3萬thx

未發出黎姐

初步測試陰性就重開，啲狗真係冇腦
要驗有冇肺炎都唔會只係驗一次啦

無事，無事

基本上同警員有關既野，仆左街都宣布冇事

想死唔通唔俾佢地死咩

而家發燒就講到中左咁

太恐懼

屌，有無咁好彩呀班冚家剷 一係中左唔死得，一係就陰性

空歡喜一場

除罩相見